(伏已中）到貨啦集運

我幫朋友開，我朋友網購美國AEO 2條褲加1件衫.

運費去香港要差唔多一百蚊 咁都算啦，

以為一份錢一份貨會好快到，15號件貨已經到左間集運個倉，即時比埋錢。到今日件貨仲未到香港

無諗過會咁耐，已經係咁打客服問，不過佢客服長期唔聽電話 跟住我朋友send email問，隔左2日先覆，話咩需時7-14工作天，我屌你啦，一開始無講，我朋友用其他集運都無咁耐。

我朋友就谷鬼氣上佢fb page留言插佢間公司，點知過一日就del 留言 我朋友話fb都唔少人問貨幾時到，唔少人投訴。建議大家唔好再用依間公司集運，垃圾公司

推

有無巴打用過依間集運

再推

有用過
運送過程耐唔在講
同一對鞋第間收$66
佢收我$14x
屌佢老母
永不錄用

留名跟進

我由大陸寄返來又唔覺有問題，係個店員比較西面之外

啱，我朋友話到依家件貨仲未到 真係永不錄用

佢呢間淘寶買野集運相算可以
一年前好快到,一兩日就有得拎
依家起碼4日

試過用佢既美國集運
兩個星期先到
貴到仆街
3個背囊收我體積重$500

我朋友已經打左去消委會投訴，不過消委會話太多投訴，要遲啲再聯絡我朋友開file

你的朋友就是你

可能大陸好啲，美國真係

我朋友2條褲1件衫都要收一百蚊左右，心諗有無咁重咁貴

唔好咁

本來諗住試下邊間英國代運好
點知第一間就中伏

以前貪佢平用咗年幾
哩幾個月(特別係上次雙11)慢到仆街
啲自取點又吊腳
之後又轉第二間集運

一齊負皮依間垃圾野

我朋友本應用緊另一間，一直好快都拎到貨，點知佢貪有9拆就第一次轉左用依間，點知慢到hi hi

咩公司 俾名喇

公司名咪係 到貨啦

淘寶野隔左成星期先到香港

係

垃圾公司

隔一個星期就有貨咪算好囉，我1111買咗鬚刨，物流顯示到咗倉簽收咗，到12月尾先同我揾返以前都未試過慢成咁，永久blacklist

我之前都係，係英國訂咗頂帽，佢話因為我盒野個包裝盒大所以計體積個收費，收我$3xx

係我衰冇睇佢如果體積大過重量就用較大位嗰個做運費
屌你我點知佢嗰盒寄黎包到幾大盒呀

佢send去英國倉，冇人係個面入機，係英國個段時間完全冇影咁，件貨到咗英國倉未、開始運未乜柒都唔知
運到返香港先入資料

個cs成撚日都唔通

個cs真係永遠唔通 垃圾公司 永遠blacklist

繼續推垃圾公司，我個fd話依家仲未收到件貨

大家幫推，等唔好再有人用依間垃圾公司

我個朋友諗住可以出show著，依家show都過埋仲未有貨，食屎啦垃圾集運公司

我朋友諗住退貨，個cs唔理佢，食屎啦 佢要件貨黎做咩春阿依家 你幫佢退咪好黎好去，垃圾關公公司

呢間野出名麻麻
google下就知

我朋友一開始唔知

繼續推阿推

初頭睇邊間好
一睇已經覺得佢貴過出面一大截

即刻唔諗

遲就邊間都會架喇

同埋如果買德國野，直寄未必一定貴好多，愈輕價錢愈差距少。好似係。

但最離譜係間公司係一副I dont give a shit既態度，話咩到左就會顯示叫你黎拎 我屌你啦，你下世先到我咪要下世先拎得 上佢公司FB page插佢就del留言 所以先post上黎等一眾巴打唔好中伏

邊間？

有冇人用過shipbao好抵屌咁

好彩無用
第一次用lotpost依間
唔知會唔會遲

呢間野大陸運淘寶野比較平但太慢

呢間野我一直有用...由雙11開始又慢又呃重，而家真係狗也不吊

Bns都係呃砰 不過無呢間咁嚴重
2.2計左做2.8
不過事實係2.2都無

美國非大檔期買野
31日取貨
如果可以接受就ok

我一直用緊呢間
覺得佢淘寶算平，時間一個星期到，算係咁
近排試埋日本集運，28 舊毛冷收2.2 磅重，運費80 蚊我覺得算係咁
但見到樓上有人話呃秤，啲冷又真係可能無2.2 咁重

唔用呢間仲有咩選擇

我用Ezy Go， 12號係美國Black Diamond官網買左件褸，22號到香港，$44蚊

利申：著緊

用過BNS同巴集
BNS貴啲 但勝在快過其他
巴集慢少少平啲啲咁囉
但係巴集之前淘寶個邊比人屌到仆街

用過
慢到仆街

叫 到貨啦

真係唔好用，中伏

係囉 我都諗緊點解咁撚貴，貴仲要到貨慢，cs又唔聽電話又hea鳩人 垃圾公司